{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041375",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6198&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "재송 No.1"
    },
    "text": "こんにちは。ホテルNo.です。 当ホテルNo.は顧客中心の経営を目指し、すっきりとしたインテリア客室と清潔サービスを最優先に考えています。 多くの愛と関心で見守ってください。 最善を尽くすホテルNo.になります。 ありがとうございます。 駐車場は計40台の駐車施設を保有しています。 地下鉄では東海線在松駅とセンタム駅が近くに位置しています。 周辺は映画の殿堂まで約数キロメートルの距離で、車では6分ほどかかります。 在松駅とセンタム駅は徒歩では0分ですが、車では3分かかります。 ミーワールドまでは約2.8kmで、車では10分ほどの距離です。 ベクスコまでは1.8キロで、車では5分ほどかかります。 新世界百貨店までは約1.8kmで、車では5分ほどかかります。 海雲台海水浴場までは4kmで、車では6分ほどの距離です。 広安里海水浴場までは3kmで、車では2分ほどかかります。 ロッテ百貨店(センタム店)までは約1.8kmで、車では5分ほどかかります。 客室の内部施設としては、全室に静音冷蔵庫が設置されています。 また、客室ごとにWI-FIと一体型パソコンが設置されており、互換性のある3口充電器もあります。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルNo.はどのような経営方針を持っていますか？",
            "answer": "ホテルNo.は顧客中心の経営を目指し、すっきりとしたインテリア客室と清潔サービスを最優先に考えています。"
        },
        {
            "question": "ホテルNo.の駐車場には何台駐車できますか？",
            "answer": "ホテルNo.は計40台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルNo.の近くに地下鉄の駅はありますか？",
            "answer": "ホテルNo.の近くには東海線在松駅とセンタム駅があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルNo.から映画の殿堂までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルNo.から映画の殿堂まで約数キロメートルの距離で、車では6分ほどかかります。"
        },
        {
            "question": "ホテルNo.から在松駅とセンタム駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルNo.から在松駅とセンタム駅までは徒歩では0分ですが、車では3分かかります。"
        },
        {
            "question": "ホテルNo.からミーワールドまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルNo.からミーワールドまでは約2.8kmで、車では10分ほどの距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルNo.からベクスコまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルNo.からベクスコまでは1.8キロで、車では5分ほどかかります。"
        },
        {
            "question": "ホテルNo.から新世界百貨店までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルNo.から新世界百貨店までは約1.8kmで、車では5分ほどかかります。"
        },
        {
            "question": "ホテルNo.から海雲台海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルNo.から海雲台海水浴場までは4kmで、車では6分ほどの距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルNo.から広安里海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルNo.から広安里海水浴場までは3kmで、車では2分ほどかかります。"
        },
        {
            "question": "ホテルNo.からロッテ百貨店(センタム店)までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルNo.からロッテ百貨店(センタム店)までは約1.8kmで、車では5分ほどかかります。"
        },
        {
            "question": "ホテルNo.の客室に何が備えられていますか？",
            "answer": "ホテルNo.の客室には全室に静音冷蔵庫が設置されています。また、客室ごとにWI-FIと一体型パソコンが設置されており、互換性のある3口充電器もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 605
    }
}